航拍螺旋槳

純學術討論,我想問下航拍機既螺旋槳有無得搵野包住或者罩住,等部機一出事,D螺旋槳就唔會界到人
因為頭先食飯,我老豆老母睇到有單咁既野:
結果為左上面個問題而嗌左一陣交

Ducted fan 同 cage?
點解嗌交

但係飛唔飛得起？因為我老豆話會有飛流問題可能飛唔到

平民用一早有

已經有呢個product 係到 仲點會飛唔起

賣4000幾蚊飛唔起
你同你老豆都係弱智

Sor, on9左